王陽翎 全解疫症亂局：港府搶購口罩受挫敗之謎、 不全數封關有更多原因、 醫護罷工令人敬重、 港14天居家檢疫遠遜新加坡

王陽翎
全解疫症亂局：港府搶購口罩受挫敗之謎、
不全數封關有更多原因、
醫護罷工令人敬重、
港14天居家檢疫遠遜新加坡
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer

2020年踏入2月，中國、香港、澳門乃至全球均面臨新型病毒肺炎疫症危機，到底關於「口罩缺乏、不封關、14日家中檢疫、醫護工會罷工」應如何確切理解？

【參考連結】

1）【武漢肺炎】哈佛專家料1個月後達高峯 籲勿赴香港等「第二層感染地區」

2）醫管局口罩存貨能用多約一個月 承認採購裝備有困難

3）【醫護罷工】延長罷工有分歧 內科護士：能達目的也要試 年輕護士：怕被釘牌擬下周一復工

4）接受14日家居隔離者居住大廈增至71處 港大宿舍第一城上榜

【相關書籍】

1）《對決病毒最前線》（The Next Pandemic）

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務